{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016038",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "장미경양식 본점"
    },
    "text": "江原特別自治道 高城郡巨津邑巨津キル37-1に位置するペク·ジョンウォンの3大天王とんかつグルメ店です。 この食堂はテレビ番組「ペク·ジョンウォンの3大天王」に出演し、MBCローカル食卓でも紹介されました。 営業時間は10:30から20:00までで、最後の注文は7時に承ります。 毎週火曜日を定休日に指定していますが、祝日は通常通り運営します。 メニューはトンカツ（ご飯+スープ）が11,000ウォン、チーズ豚カツ（ご飯+スープ）が13,000ウォン、トンカツ大盛り（ご飯+スープ）が14,000ウォン、スープの追加は1,000ウォン、ご飯は1,000ウォン、サイダーは2,000ウォン、ビールと焼酎はそれぞれ4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は7時まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何曜日に定休日ですか？",
            "answer": "この食堂は毎週火曜日を定休日に指定しています。"
        },
        {
            "question": "祝日はこの食堂は通常通り営業していますか？",
            "answer": "祝日は通常通り営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "この食堂のメニューはトンカツ、チーズ豚カツ、トンカツ大盛りの3種類あります。"
        },
        {
            "question": "トンカツ（ご飯+スープ）の値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツ（ご飯+スープ）の値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズ豚カツ（ご飯+スープ）の値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズ豚カツ（ご飯+スープ）の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツ大盛り（ご飯+スープ）の値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツ大盛り（ご飯+スープ）の値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スープの追加はいくらですか？",
            "answer": "スープの追加は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の追加はいくらですか？",
            "answer": "ご飯の追加は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイダーの値段はいくらですか？",
            "answer": "サイダーの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビールの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼酎の値段は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 396
    }
}